唔希望有人再流血受傷被捕 甚至無命

我選擇講出嚟我擔心係有人會再受傷 流血 無命
一路以嚟對政府 黑警不滿都好 胡椒噴霧 煙霧彈 橡膠子彈不斷施壓 有人因為勇敢 堅持到底 毫不畏懼選擇企係最前線 亦有人不惜一切捨命為港 所以有更多人願意企出嚟抵抗 爭取到底
但繼7.21後 7.22變死城 屯元天幾乎無人敢開鋪 然而往後元朗站都會對某d人殘留陰影
很多人視7.27為機會 抵制鄉黑x警察x政府 就算害怕都揚聲要為香港爭回一口氣 但當鄉黑白衫人士可以肆無忌憚揚言「保衛元朗」繼而係公眾場所 老弱婦孺都在嘅地方開戰 無法無天 港鐵職員遲遲唔出現 999無人聽 真正嘅香港人係毫無保護嘅情況下不斷受壓捱打 大家都深知係場官黑勾結

若果 7.27比7.21更惡劣 更多白衫人士出動 眼見唔再係棒、棍、藤條 而係更多嘅刀 佢地咁無法無天係因為佢地唔需要承擔任何法律責任 就算警方拘捕白衫人士都寥寥可數
都只係黑社會當中幾個替死鬼 當鄉黑再出動 我地手無寸鐵 只能用身體躲避或者用拳打腳踢去反抗 可能有人會話我地都帶鐵通 帶棍 帶藤條 種種自衛型攻擊工具做保障 但政府警察準時清場 寧願拘捕眾多示威人士/學生 都唔願意提早出動保護市民令好多無辜的市民 和理非人士受傷 受創 往往政府 黨派傳媒 警方稱 「自衛反擊工具」為「武器」 自衛當中亦少不了摻雜暴力 然而以暴制暴 卻非君子之言 只會更多人受傷更多人被捕 我們的原意都不是要打敗白衫鄉黑人士不是要走英雄主義驅逐惡勢力 惡勢力遍佈各地 網上言語欺凌 校園欺凌 家庭暴力 黑社會欺善怕惡 形形色色千變萬化 若揚稱要打敗惡勢力 從小做起則可 執著一時不但成效低 反而更易遍體鱗傷 我們只是被迫做時代的民主革命者

一場革命需要的是持久 「不流血不受傷不被捕」我們比不過「黑」是因為我們走在「明」如果727有機會與鄉黑針鋒相對 我好希望大家都深思熟慮過 當中的成效 風險 後果 只因我們一個都不能少 更應該保障自己 保護自己 可能大部分人不忿無辜人受屈 憤怒 悲傷決定勇敢一次 危險都企出嚟 連捨命都在所不辭 但請您再想想 你想想流血受傷時 爸爸媽媽果種心痛 不比你為港難過所承受的痛少 民主社會的存在少不了愛 保護好自己愛錫自己 唔好要朋友 男女朋友 屋企人為你擔心 如果愛與歸屬感都不存在 反而越級挑戰實現理想 這往往不是我們所要的

往後 我地要決定企出嚟都要明智的 理性的 保護自己 保障自己 唔好絕望 蓄精養銳 打左一場持久而有勝算嘅戰